輕鐵玩野

等左10分鐘一架車都無？
死黨鐵

呢排成日都15-25先有車

擺明唔比人出街
屌你我就uber

輕鐵班次梳咗成半個月有多啦，如果唔駛跨區，行路好過
兆康行去市中心頂盡半個鐘，同你等車差唔多